[三英] 加埋200歲 三老保安抗賊 國貨店爆血戰

三英戰呂布 加埋200歲 三老保安抗賊 國貨店爆血戰

想像圖片

【本報訊】創辦逾半世紀的北角華豐國貨有限公司，前晚收舖後遭一名內地賊潛入爆竊，3名年齡加起達200歲的通宵更保安員，發現賊人在店內搜掠圍捕，賊人取出螺絲批做武器攻擊保安，但老保安未有被嚇退，撲前與竊匪肉搏反擊，勇戰後終將對方制服。糾纏間3保安員與賊人同告受傷送院，公司無損失。初步相信賊人在收舖前已潛入店內匿藏伺機犯案。
記者：溫文學

三名擒賊受傷的保安員分別姓張（68歲）、姓李（68歲）及姓蔡（64歲），張和李頭部受傷，蔡則腳傷與背痛。被捕賊人姓陳（46歲），頭部受傷，早前持雙程證來港。

其中一名保安員頭部受傷，衣衫染滿血迹。現實圖片. 溫文學攝

賊取螺絲批施襲

現場為北角英皇道395號地下的華豐國貨。該國貨創辦於1963年，售賣參茸、中成藥品、時裝皮具、家庭用品及手工藝品等，北角總店於晚上9時半關門。消息稱，由於店內存有不少貴重貨品，故店舖關門後，都有保安員通宵留守，以防竊賊光顧。
案發前晚11時許，國貨公司已關門，姓張保安員在店內作例行巡邏期間，發現一名男子在地下售賣參茸海味的櫃位大肆搜掠，懷疑是竊賊，即不動聲色暗中通知另外兩名姓蔡及姓李拍檔前來協助及致電報警，才現身高聲喝止賊人，賊人見事敗取出螺絲批向張襲擊，企圖將張嚇退然後逃走，但張未有退縮，並與趕來的兩名拍檔合力還擊，四人在店內糾纏激戰，經一番扭打，三保安老當益壯終合力將賊人制服，此時，警員亦接報趕至，即將賊人拘捕。
三名保安員在與賊人糾纏時受傷，其中張、李二人頭破血流，衣衫染滿血迹，陳姓竊匪亦受傷，救護員在場為傷者包紮後，再送往醫院接受治療。國貨公司負責人經點算後，證實無損失。
警員在陳身上搜獲鉗、螺絲批、鎚仔及手套等爆竊工具。由於國貨公司門窗無損，警方調查後，相信陳早在店舖營業期間已扮作顧客入內，然後匿藏在其中一個房間內，等待店舖關門後犯案。

賊人接受包紮後送院。現實圖片

屌你拍套戲啦，而家荷里活興啊

Red

幾廿歲人腦筍都未生埋.jpg

傷得都幾嚴重

咁唔係廢老掛.唔通又要踩?

邊到見到有人踩

專業敬業

不下當年反英抗暴的威武

好波

想像圖片

個賊都得返半條命

呢鋪廢老真勇武啦

以為個保安已經傷得好重

點知睇到個賊

正常保安發現賊 應該去報警 等警方處理
警犬有槍同訓練 班老野睇得多電影先會自己上
得把電筒 點同賊打

宜家大家都知保安幾盡責呢

Respect

此人不下呂布

三英戰呂布
不過係耆英喎

保安唔係浪得虛名

好叻呀

等你班廢青成日恥笑我地淨係識妹妹下丫拿

國內專材

腦細：「有人匿喺舖頭都唔知，我用最低工資請你哋番嚟打牙骹㗎？少少事都搞到又報警又盛，你哋以後唔使返工喇！」

咁咪廢囉，乜鳩都等差佬，個賊走咗都未到啦
要淨係報警我裝個防盗自動報警啦，使鬼請幾個老友記喺度梅下梅下咩

聽有保安牌嘅舊同事講 係應該先顧自己安全先嘅
今次好彩個賊得螺絲批先冇咁傷
當然啦臨場決定係點冇得講

哦

博命捉賊又屌咁老咁博托柒
唔做睇住佢走又屌佢廢老
究竟想點

佩服

不嬲就係雙重標準架啦
根本就係廢青唔抵得呀伯咁勇武..自己就淨係識捰住個鍵盤鳩up

有一個廢老

傷到
三英

香港之光

你係叻就搵point駁啦 除咗識屈人仲識做咩
鍵盤戰士都做唔好 真係廢到無眼睇

佢個牌點考返黎
上堂攰得濟訓左無聽到？

所以果個"香港人最鍾意睇唔起香港人"個post講得好岩

保安冇限耆

阿七 上車啦

大家都係中國人 打到仆街咁好咩

之前番工間鋪俾人偷野 商場保安講到明唔會幫手捉同追 只會幫手報警

打贏左都仲要比你問"點同佢打"

荷里活最新黑色幽默呈現：
3個保安4個傷

自己都爆晒缸

三英戰呂布

呂布俾人打到仆街

笑撚死

咁係唔係打贏啊

咁保安班到真係教你要報警就算
叫你千奇唔好去博
所以呢位巴打冇錯架喎

利申 上過堂

果然經過67支匪暴動洗禮

真勇武

威囉英雄主義疊馬

連登仔: 緊係要無傷先算打贏啦

啲保安班實係咁講，怕你哋出咩事公司要賠工傷，啲公司會屌。
所以依家訓練到啲保安通紙板公仔無分別。

勁老

又岩岩好200喎

被捕賊人姓陳（46歲），頭部受傷，早前持雙程證來港。

中港融合，歡迎光臨
要不是大陸啲賊落黎犯案，你班保安同警犬全部失業

咁個賊都係得支螺絲批姐 電筒再加3對1完全無問題喎

佢係喝埋去先受襲，「喝埋去」依個行動唔覺有咩問題

抵讚

D 所謂廢老都勁過乜9勇武本土

每人時薪加2蚊啦

中國人思想

耆英組一分

唔係廢老

打份屄工就搏曬老命，對住強權就頭耷耷口噏噏

咁就叫勇武 想笑撚死人咩死老坑

連登仔真係當班保安係廢老 日日齋坐

暴力就係暴力